如果重逢也無法繼續，失去才算是永恆

懲罰我的認真，是我太過天真。。。。。

乖啦又飲大左？

難道我就這樣過我的一生

冇呀